Для установки модуля необходимо
Зарегистрировать новый счетчик в метрике.
Создать 2 цели (1 - цель: посещение корзины, URL страницы совпадает с "Ваш домен/order"; 2 - цель: оформление заказа url: содержит «order-confirmation»)
Сгенерировать 2 счетчика, один с опцией "Пример использования параметров визитов", второй без.
Установить модуль в админке PrestaShop.
После установки модуля откроется окно настроек, где нужно ввести код счетчика метрики и код счетчика для страницы завершения заказа. Код счетчика с опцией "пример использования параметров визитов"  нужно скопировать в поле  для страницы завершения заказа.
Модуль готов к работе.
 